有預感聽日連登又會畀人ddos

頭先有一野

呢個一定 留意返tg算啦

iu呢

所以今晚post多啲IU

半夜一生效就ddos啦
請返tg/twitter lihkg

會被DDOS

不過唔係畀人